做人做到我咁 不如死左佢算

咩都唔會講 好辛苦好想死

唔鍾意就留個負評

但唔好講咁多廢話

共勉之

I know that feel

有時真係諗 不如死咗把就

但我想親眼感受埋 生命中出現過既賤人墮落個一刻先死